與雲爺爺握手 男生：溫暖一下子傳遞全身

雲爺爺給我們打招呼的時候
他抱了我 還跟我握手
當時我的手其實特別冷
然後雲爺爺一跟我握手
我可以感覺到雲爺爺的溫暖
一下子傳到我的全身

太陽之手

打左個尿震喺爺爺個身度

黑警開咁多垃圾post

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

🚬

我係佢就心都寒埋

仲回post, 樓主死黑警嚟

廢清

屌你老母，講完仲推

點解唔推得

推

係 第一個就打撚死你隻死曱甴

死廢老
握完立即消毒

想比爺爺既溫暖貫滿全身

因為樓主係死黑警囉

咁更加要推

推到上熱門

ching快啲一齊幫手推 推到條黑警仆街！

好

吊那星 波波池抄post

阿仙奴新領隊迪達子到達訓練基地，早上他和球員見面。

有球員説，以為迪達子很和藹可親，但發現對方原來很嚴肅，他形容與迪達子握手後，全身僵硬，對方亦將自己抱入懷中，感到無比心寒，迪達子勉勵他好好學習、天天向上，一定要學好雲加史。
迷基報